非常嚴重便秘覺得自己d屎就黎爆炸

好似差唔多一個星期冇痾到屎
其實唔肚痛 望落個肚都唔係好凸 但係就覺得好漲 個人冇乜胃口 好似頂住頂住咁
keep住個屎眼都有便意 但係去到廁所又痾唔到
一係就feel到舊屎kick住係屎眼 縮到出唔到

去診所睇醫生 佢淨係開瀉藥俾我 食完都冇feel

應唔應該去醫院灌腸
定係自己買兩個甘油條塞 但係自己真係唔知點塞落屎眼...

有冇用過咩便利通果d

食多d西瓜
利：一日去兩次，食完西瓜去3次

用條J通通佢

有無飲西梅汁

食完瀉藥都痾唔到有啲誇張喎
便秘同志 1個星期先痾1-2次

食麥皮，包你咩都屙哂出黎
麥皮係難食啲，但要屙屎，麥皮真係有用
食完記得飲多啲水，半日應該有得屙

瀉法唔可以亂用
就算用都有分輕定重手段

我成日都係咁 其實有時可能係壓力問題
放鬆d個人一定會好d
喪食生果 飲多d水 係屋企休息下
再唔係用便利通都可以 但唔好用完即刻屙走d藥水
一定要忍到冇得再忍先屙

醫院啲灌腸劑喺街有得買
包裝有埋說明教你應該咩pose灌

俾我屌下好快屙得出

係唔係塞落去屎眼嗰d？

我考慮緊要唔要買...因為自己真係落唔到手 好怕痛 唯有叫屋企人幫手...

以前已經試過....只會不停小便 但係屎就...

有 食西梅+飲西梅汁 都冇用

你沖完涼 個屎忽未乾濕濕地用會好d
太乾好痛
利申:試過

個醫生話 佢淨係會開瀉藥俾我 佢地唔會幫我挖d大便出黎 叫我可以試下去醫院 不過便秘係排死我都唔會排到....

我知醫院急症室係for有需要人士但係其實便秘都真係好痛苦

聽日去買 返去試下

但係我上網睇又有人話如果係屎太硬塞住屎眼嘅case係要挖左先............

食多d水果同菜，飲多d水
另外有冇做運動？正常做完20分鐘以上既運動應該會有得即刻去

飲水

試下chia seeds？有次去旅行有fd便祕到好辛苦，已經幾日，俾左啲佢食佢好快柯到 不過如果你真係好唔掂就睇醫生先啦

唔食水果同菜 加狂食肉一日柯3次以上正唔正常？

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味
痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾唔出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

再唔痾遲早喺個口噴出

睇中醫 叫佢開啲排宿便嘅藥
試過睇過一次 痾足兩日

早睡，夠七八個鍾。多飲水，keep住一日有兩公升清水，唔好凍水，要室溫。
早餐前先做運動，手腳運動唔好做。
要啲血液留係要做core運動。
上卷腹，下卷腹，superman，plank。
唔洗多，覺得累就可停。
飲一大杯水，食早餐。

試下朝早起身飲兩大杯水暖, 熱啲啲

睇完樓主個post即刻有屎屙
我都谷左幾日
樓主公德無量

藥房 買 輕瀉藥
或
睇醫生 可能直/大腸 生瘤 塞住

痾住屎睇呢個post特別暢快

最後都係靠塞屎忽

見到都登你開心
我頭先塞完屎忽都痾到啦好感動

中屎毒會死，好似最多兩個禮拜

小心腸塞好過啦，仲唔通等幾時

買 Klean prep , 照腸鏡d人會用黎瀉哂d屎

呢個post好臭

我媽試過便秘
又係太硬痾唔出

跟住佢同我講用甘油條再加載手套搞爛啲屎痾出黎

我當下真係好佩服佢嘅勇氣

個人覺得係外痔 痔瘡
生係肛門位，阻撚住d屎
食少d熱氣野，唔好成日坐係度做毒撚，同埋沖涼一定要洗乾淨屎眼

自己灌

據說有人試過用筷子...
最後入醫院

牛油果
一日半個or一個，包你痾得爽過灌腸
但脂肪好高，自己調整飲食

一杯奶茶搞撚掂啦

搵個力架，屌您一次，包您日日自動自己去

有冇試過食秋葵 好通便

一星期唔屙屎，之後都唔會屙到...好似係

番屋企食飯啦

健康d

蘋果西梅 奇異果。買返屋企食就得狂食

飲完牛奶再食蕉, 包你即刻想去

要轉做IPHONE X了

腸蠕動慢好難搞
好多人地話好有效的食物都冇用

試下順時鐘搓肚

其實唔建議用呢d,可以由飲食通便都得啦，
例如食紅肉火龍果（唔建議成日食）
平時食白肉火龍果，基本上都去到
可以飲香蕉奇異果汁（包去到）

仲有一日飲夠2000ml既水，一定唔會便秘

我就次次便秘就飲一排益力多 黎緊幾日都會去得好爽

飲開奶茶咖啡 好暢順

睇中醫啦 呢啲西醫冇用

佢會唔會係唔夠氣力排出黎，之前睇中醫有咁講過

樓主個口一定好臭

醫院有開過啲纖維素沖水飲
可以試下 萬寧有得買 飲完好順暢

試下放鬆下個人 有便意就去
愈緊張愈冇得屙

當然最後都唔得 唔好拖 睇專科

做下運動有幫助，我經常做完運動就會想開大，應該係因為有郁到腹部既肌肉而刺激到大腸，你試下狂做situp睇下有冇效

去食生蠔

認真：
睇你醫生開佐瀉藥俾你都唔惦
塞佐甘油條未？
你問下醫生可唔可以開klean prep 瀉粉俾你
照腸鏡前必飲
飲完會柯到柯水

再唔係直接照下腸鏡啦

食蕉啦
上次我都係成個禮拜無屎屙
食完碌蕉即刻屙到成個廁所都係屎

用花士零咪得囉....

尼d解決唔到已經塞係屎眼嗰舊屎

你覺得自己夠唔夠力

去飲m記珍珠奶茶

而家我每日 keep 住有一餐麥皮當飯食，每朝都有得去，但一唔食第二朝就無得去

平時飲食習慣如何？比個建議你
1.多飲水
2.多運動
3.多食纖維既食物（菜之類...
4.多食水果
5.作息定時（中醫話唔知幾點係條腸蠕動時間
6.飲下益力多（補充乳酸菌
7.食乳酪

正是

On9 都唔知你做乜尻沖出黎柒 你係樓主

我覺得木瓜有用啲

諗起英國毒販忍屎47日

試過三四日都屙唔到屎 個肚漲住好辛苦
條女係萬寧買咗啲好似龍角散咁既乳酸粉比我訓之前食
一野啪咗兩包 第二朝好似山洪暴發咁

試下禁穴位同飲牛奶

去百佳買壽司食，包你屙到脫水腸都屙埋出嚟

唔好食肉 因為你食肉會便秘

朝早起身飲暖水/茶通常有得痾

食麥當勞早餐 轉凍幻茶

試下成個身企直貼住牆企，要成個背”隻”貼實
次次企幾分鐘就瘋狂放屁然後就有屎痾

西梅汁 外敷內服

飲奶茶 咖啡

日本有隻叫便秘治療劑400 粉紅色包裝、藥丸

每晚臨訓食三粒 第二朝嗬到你唔想嗬

去街市奶下個地下
屙到你仆街

我建議食原味乳酪加益生菌丸

益力多都有用 不過要連飲幾支

食菜啦撚樣

靚女唔痾屎

其實疴屎有乜技巧
我發覺越用力越難岀

要飲夠水，唔喺食幾多纖維都只會塞左喺條腸度走唔到。
利申:一日飲4L水， 日日有得去